夜啦！快d去訓覺！

再唔訓，聽朝就唔知醒！

瞓兩粒鐘

一定係因為連登仔需要小爾整wallpaper 所以神唔比小爾瞓咁多

依家